快開電視!!! BB要健康個心理學家好正

吳加垚

yoyo

冇圖？

好正

快比圖片!!!否則樓主個老母即將要被屌爆

要求咁低

對黑絲腳正到仆街

圖

樓主平時食開屎？

有喇

Yes

有

黑絲圖得一張

西面女！

好樣衰喎, 個鼻哥窿可以放個五蚊銀入去.

自己上mytv super睇啦

痴撚線係咪未見過女人

食開屎？

連登方程式：
唔醜樣+有閪+黑絲=可J或者

金金金人奶做番梘